唔冚被瞓唔著嘅我係咪有心理病

就算幾熱都好 無被就一定瞓唔到
有無辦法可以改變

夏天真係焗到出汗

無安全感 我都係

我都係
見到阿爸平時冚被會伸隻腳出嚟 但我一定要成張被包實自己先有安全感

電費單告訴我要停

可能細個比野咬

我露頭

仲要厚被

薄被真係訓唔著 一定要厚被實實在在咁冚住自己

手腳唔理但肚一定要有

我之前會冚埋個頭先自在

咁我都會伸個頭出嚟嘅